
                      Me encantó, una gran historia es la del mundo warcraft. Una película innovadora donde los orcos no son los malos de siempre.Dicen algunos que no inovan yo creo que si no todos los días me ponen pelis de guerra entre humanos contra orcos.Pero si me ponen la típica de súper héroes.Para mi la película de 10 la historia de warcraft me encanta,las batallas estupendas,los escenarios me encantaron. También pequeños detalles del world of warcraft como cuando llega el grifo a Ventormenta .en definitiva ánimo a todo el mundo que ame las batallas y películas con una historia muy larga aún que estamos en la única película habrá que esperar a más
        
            